其實教育電視都係保衛香港重要一環

如果唔想變唱國歌教育電視取代

-,-

問題係不合時 而家啲細路都唔鍾意睇
學校寧願播其他資訊節目

教埋國歌邊個作，作者點死

只就得細菌大會同一理通百理明